仲有十幾分鐘左右 白禮頓官方IG又會受到廣大既亞洲球迷洗版轟炸

你們懂的

No AJ no party 😂😂😂

唔明

X2

對住丹尼都屈唔到機
不了